社福界開記招罷工喎

睇下今次d社工有乜講先

呢個先啱

5/8我會罷工

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

社福界又暴動

升級罷工